唔好再用把口叫放人啦，叫得聽就一早有真普選啦

唔好再用把口叫放人啦，叫得聽就一早有真普選啦
唔好再用把口叫放人啦，叫得聽就一早有真普選啦
唔好再用把口叫放人啦，叫得聽就一早有真普選啦
唔好再用把口叫放人啦，叫得聽就一早有真普選啦
唔好再用把口叫放人啦，叫得聽就一早有真普選啦

啱，係商場內應該反擊佢啦

應該係打狗救人

開傘，收鏡頭
打狗救人

係，叫黎真係冇用，結果係又捉多幾個

係... 勁 on9
成班人淨係叫 死黑警, 黑社會, 放人

真心唔明叫嚟做乜

應該係要去打狗救人 唔係齋叫
叫係無用

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗

卧狗係新都會優品360捉手足